%!TeX root=../../../encours.nouveau.tex
%%% Début exercice %%%

\begin{exoApp}{20}{2}[Une équivalence de fonctions]
Soit $f$ la fonction définie par
\[ f:x \donne \int_x^{+\infty} \frac{\eu{-t^2}}{t}\D t. \]
\begin{enumerate}
  \item Montrer que, pour tout $x\in \R>$, $f(x)$ est bien définie.
  \item Montrer que la fonction $f$ est de classe $\CC^{\infty}$ sur $\R>$ et calculer $f'$.
  \item \begin{enumerate}
  \item Montrer que la fonction $g$, définie sur $\R>$ par $\ds{g(x)=\int_x^1 \frac{1-\eu{-t^2}}{t}\D t}$ admet une limite finie à droite en $0$.
  \item Vérifie que, pour tout $x\in \R>$, $g(x)=-\ln(x)-f(x)+f(1)$.
  \item En déduire que $f(x)\eq{0^+} -\ln(x)$.
\end{enumerate}
\end{enumerate}
\end{exoApp}

\begin{correction}

\end{correction}
%%% Fin exercice %%%
